再見，再也不見

多謝

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

以為自己出post
樓主加油
我地一定走得出去架

做得好！狗公屌老母仆街死

多謝，我哋都要一齊加油

以後真係唔好太鐘意一個人

佢係我半個初戀

你既離開係懲罰佢 對佢好既女仔都唔要

佢遲早總會明白 失去咗先識珍惜呢個道理

毒撚太易動情

初戀 正常既 人人都係咁

其實世界咁大，又唔係非你不可。我唔會再為你頹廢，唔會再執着於唔屬於自己嘅嘢。以後你有你生活，我有我忙碌。我唔會再關心你嘅一切，唔會再俾你牽動我嘅情緒，你係生係死都唔再關我事。屌你老母。

不過如果有個女仔好似我咁鍾意你你可唔可以對人好啲

中意你好撚辛苦阿屌你老母

岩呀 狗公 綠帽呢啲真係唔可以原諒
支撚持你